仲諗住加入熱狗同仲掙扎緊退唔退會既入黎

組織領導級出言恐嚇，我知道你好私人既秘密，暗示你再攻擊我，我可能會忍唔住爆出黎。

一個咁既組織，如果你再同佢地交心，同攬住個炸彈冇分別

用腦諗下，正直心善既人，會唔會講呢d說話

除非你好有信心到死個日都唔會離開組織，否則你撫心自問你玩唔玩得起? 到你試完後悔，又係唔係真係走得咁容易? （知你屋企人，住邊等等）

佢地會羅住你既痛腳（或者呢d痛腳跟本係佢地刻意安排你做）， 去肆意威脅你去做更加多既事。你只會越踏越深，到最後，你冇勇氣離開。

掙扎緊既人希望你地企出黎，團結就係力量，佢地就係知你小人物搞唔起，但只要一堆人走出黎，你睇到今次件事佢地就會龜縮。

個d cap人圖，人身攻擊即刻冇哂，變成只想保命保住自己係社團入面既地位。

佢地冇你想像中咁大影響力，就算想搞你，一定有人會企出黎幫你，因為唔係幫你，係幫理

做假，反骨，批鬥全部都係旁門左道，佢地唔會成功的。

真係錫你既人，唔會意見不同既時間用你痛腳恐嚇你，認清是非黑白，避免將自己趕入絕路。

2017居然仲加入熱時既，一係戇鳩，一係就俾陳雲同雲教既華夏教條洗腦

華夏同城邦唔係唔得，
但一定唔撚係陳雲渣莊，
佢咁樣做人華咩野夏

屌華夏咪又係終極大中華既工具

日本同台灣都有中華元素，但人地日台兩國都唔會自稱係華夏正統

屌華夏咪又係終極大中華既工具

日本台灣同越南(越南北部，即係南越未被北越吞併之前)都有中華元素，但人地日台兩國同越南都唔會自稱係華夏正統

棟華夏正統支旗，邊足

屌華夏咪又係終極大中華既工具

日本台灣同越南(越南北部，即係南越未被北越吞併之前)都有中華元素，但人地日台兩國同越南都唔會自稱係華夏正統

棟華夏正統支旗，只會反而俾支那既終極太龐大既國土反吞噬

退休就未至於但3，5年佢一定夠錢洗

就算佢執笠，老周個d咁撐佢人面咁廣一定有野比佢撈

佢係唔會死，可以做既只有令佢誠信破產變過街老鼠

個陳到出完個不要加入世界大戰,不可以加入謾罵既Post
之後一個Post就求其捉條無名氏人身攻擊

笑死Me

講起陳到，佢真係好希望人地提佢個名
人地神駒開幾晚節目，不停叫人cap低有關講佢既野，點知神駒係提過一次

佢就係fb好開心咁講有人提起佢

陳到唔同陳四，對付陳到既方法只需要唔好提佢就得 你只係一件連名都冇既嘍囉，雜魚，二打六，茄喱啡ja

陳四就多嘴狗，好易玩，提多d佢屋企人，佢就黎忍唔到架勒，因為狗改不了吃屎的

當初佢張清算list寫到好長架，結果看更佬果班真係走去搞人果陣呢條粉皮咪又係繼續縮埋做鍵戰

梗係啦， 我咁辛苦上表朝廷，道出敵軍將領陣容，諗住今次仲唔到我揸返次彩虹旗領兵出征

點知光頭達將個重任交比白手套葉偉健，我出人頭地既機會又冇左勒

又要做過兵仔等下一次有人再提我先可以去擦丁屎存在感…

屌你老母bad end

咁又唔好成日講人屋企人
雖然係佢提人地既在先。。。

陳到就真係nobody嘞，無人識佢唔好提佢就ok

巴打我明架，咁做係好低裝既手法， 但有個舊熱狗sharon ho貼左張相上網，比佢地見到係加大碼都笑左人地成個月。

我開始領悟到，有時有d道德標準係對生物用，但對d人粉人渣客氣，你睇到佢地幾撚串架啦之前，太客氣厚道只會對好人殘忍

係好諷刺，但以暴易暴有時係需要

其實邊撚個係陳到

唔洗識，二打六一名

爛鳩肥鳩一件
有料到就唔使俾人當CONDOM,個垃圾親子節目搵無可搵,先焗住搵條垃圾出黎幫手戥腳做主持

陳四就嘥精啦,靠女人養既姑爺仔
仲成日提自己做果行係社工
屌你老母你量左地好耐架啦
你而家果行叫乞衣呀蠢西

叫雞的耶撚